C.朗摩迪繼承人？皇馬有意拉舒福特艾歷臣

前不久，皇馬臨時教練蘇拿利轉正，成為銀河戰艦的正式教練。新帥上任，自然對球隊的很多問題都有著自己的想法，其中也包括收購。據英國《太陽報》報導，皇馬打算以9000萬英鎊的價格從英超帶走曼聯前鋒拉舒福特和熱刺中場艾歷臣。

報導中稱，皇馬方面對拉舒福特在英格蘭2-1戰勝克羅地亞的比賽中的表現印象深刻，但其實在此之前他就已經引起了皇馬的注意，所以皇馬一開始就想要看看拉舒福特在那場比賽中會有怎樣的表現，而結果似乎也沒有讓他們失望。他們把拉舒福特看做是C.朗拿度的替代者，並且皇馬教練蘇拿利個人也非常喜歡拉舒福特，他們準備為這位曼聯前鋒報價5000萬英鎊。

至於艾歷臣，他與熱刺還有18個月的合同，但他與球會之間的談判現在似乎停滯不前。皇馬準備把艾歷臣視為中場大師摩迪的繼任者，他們要為這位熱刺大將報價4000萬英鎊。

報導中還提到，蘇拿利對巴爾和賓施馬失去了耐性，因此他們正在尋找新的前鋒，伊巴謙莫域和法卡奧都曾與皇馬聯繫在一起。

艾歷臣4千萬???????

下

他們把拉舒福特看做是C.朗拿度的替代者，並且皇馬教練蘇拿利個人也非常喜歡拉舒福特，他們準備為這位曼聯前鋒報價5000萬英鎊。

他們把拉舒福特看做是C.朗拿度的替代者

90M 買 Eriken 一個我都覺得唔夠
個報價仲要平過 Rashford

walker都50M啦,大力臣40M?

唔俾佩狗而家鍾龍黑人呀 而家買咁多黑人幼幼

係都買丁力啦 BTW 大力臣咁撚勁 依2年去皇馬唔意外

不過40M應該剩係夠買到大力臣隻手

90M買卡尼la

拉豬接丙朗班爭少少笑到爆血管

是但係曼聯同熱刺執番兩個人當頂左

聽講馬德里既馬路好闊 唔驚會有交通意外

卡斯美路？

太陽報=世清=垃圾

once you go black

聽講世清係冰島人

錯post

回錯sor9

福仔正選都未企穩
打包艾力臣+簡尼/夏世三 會唔會正路d

廁紙

福仔初初上一隊勁到仆街
走位把握力配合樣樣有
如果當日係哥狗教佢
唔敢講勁過麥包皮，但一定勁過屎達寧
而家比摩狗撚左幾年
慣左個閪踢法，之後要改就難lu

一定勁過屎達寧同sane

禾地皇馬五侵力架挽

以為9000萬買大力臣
送拉狗

係wo皇馬有冇買過黑人 ?

咁樣合理好多

連加特去巴塞做美斯接班人

大力臣九千萬都勉強啦，咪撚玩啦伍寶

艾歷臣最少都要70m啦 40m買到d咩

買黑人都唔太奇，奇就奇在用拉車接牙朗班
報紙佬真係好做

40m有咩咁出奇 得番年半，季尾就得番1年約

笑左 拉車

買rashford不如買martial, 皇馬召喚martial 一定轉

有人唔做 走去做狗

太陽報

雲尼斯奧斯

迪倫飛

奧斯卡

史達寧係金童，sane係英超最佳年輕球員，隻拉舒碌7有咩可以同佢兩個比?

膚色

獌10號